仲唔撚走 都唔知你地留係果邊做乜

元朗啊！ 留返每一位義士！
官商鄉黑係元朗啊！